2019年500蚊神機出爐喇

第一次拍裝機片

OK

你真係癲佬黎

會唔會爆炸架

消防員Standby

烈火雄心

炸彈專家

ddr2 2gx4
你個1舊水是咪買2條ddr3 4g

那來1舊水?

哦,唔係呀,係升CPU

痴線 會唔會爆炸架

火牛係真既就唔會爆

香港當年既舊信心,10年前有邊個唔識牛魔王

話說無乜人用舊amd 平台 組超平神機

耳邊響起gta既bgm

利申手頂有1隻500w

你懂的

LM

點解無2080Ti

係Google drive

剪完片未呀 幾時出game test

比我休息下岩岩先訓左4粒鐘

樓主啲手指好肥

對唔住

巴打背景音好大聲 人聲好細聲 聽得好辛苦

巴打把聲好J

因為我錄音勁細聲,我要用software放大把聱

chi sin 廿幾蚊粒U

換個靚咪啦
youtube 有支靚咪緊要過鏡頭
收音差真係會直頭唔想睇

淘寶有幾十蚊機箱，唔好用鐵通啦

等緊睇gaming test

試下用電話+handfree錄完夾番落條片到？
室內個效果夠用

博士張卡礦卡黎?

係呀

會試下

唔怪得個gpu clock 係咁跳

跳係因為我當時開緊pubg

清 玩唔玩到PUBG

玩到,500+100

可摸耳close up個開機制

屌好撚正，幾時有下集

有咩好睇，一粒制

今個星期掛

我嘅認知係機箱粒開機制插去底版先開到，塊塊版都有制?

支持～
幾高質
不過聲音真係要搞搞

淨係堆game都貴過部機

做server 機 點睇？

NAS

G持 幾撚有心思

都常一款SOCKET中既高階板先有

我屋企唔多用得著

原來出左隻PUBG LITE

巴打隻手好白滑

不過set up 真係好煩
用緊mycloud 但太廢
諗緊換synology 定DIY 好

diy, 可以學到野

音樂太大聲 微微聲就夠

G持雖然唔識砌機但覺得幾好睇

極客灣800蚊食雞組合

g持

support

仲以為你用咗變聲器

佢冇budget啦

ching把聲係用咗變聲器定真係咁毒，條片幾正

好明顯係變聲器

買個靚機殼，放上肥花，title打機神器

咁姐係而家砌部好少少既電腦
10年後換張2手顯示卡都=神機

今日買97 /99k 戰十年不無道理

你for打機最影響係顯示卡性能

其次cpu唔可以太舊，direct X支持唔到就變ppt

yes
我部4790k 5年
半神機
換咗2080 玩緊4k 60

當年買4790k都唔平得過而家出99

見到個火牛44蚊

絕對平過
當年
4790k 2500
一般z97 1000-1500
DDR3 16GB 2400MHZ 700

9900k 4000
靚料z390 2000
ddr4 16gb 3200mhz 1000+

不過d 775/1366腳位既xeon 洋垃圾今時今日就真係平d痴線

消費級i7 太保值 個個見到都j一輪
xeon 量大先咁平 e3 e5神教不滅

以為得我一個留意

用索帶綁住個HDD戈個畫面真係笑佐
不過留名支持

有ryzen 多核洋垃圾性價無晒
得返d 連avx指令都無既"真垃圾"

洋垃圾仲有10core樓上多開玩家追
等埋zen2 就 xeon會退出ga la

2683v3 14core好似輸2700x

好有趣
等新片

巴打可唔可以整套最平客廳htpc 參考下

同問
Size越細越好 最好可以裝2 x 3.5吋hdd

HTPC個箱已經600-700

哩部點睇
可以隊2x3.5"

不過要3.5*2應該得ML03/04簡

Size算比較細

呢d我都搵過 箱299 加埋隻牛都5-600rmb起跳
想平就唔好細
想細就咪省

佢哋嘅價錢真係咁接近咩?
同埋你哋係計單個核心定係多功嘅效能?

我之前用3820 打機都好夠

2683v3 2手2500人仔
2700x 1手2300港幣

2683v3 r15 18xx分
2700x r15 18xx分

2683v3破解turbo boost 21xx分

2683v3用DDR3平少少 又可以用ECC RAM 又可以行雙路28核
性能同全新6千幾既1950X/2950x差不多

我speedyp左條片，definitely not my voice

更正 2683v3都係ddr4

x99?

x99 or c612

用到ecc ddr4 都係buff
遲d 咪同ecc ddr3 一樣賤價

睇你需唔需要ecc
否則全新ryzen 同2手2683v3個價差唔遠

1800?

咩1800

1700都係899人仔
Box都係+50人仔

RYZEN 1800X

2700x/1950x/2950x

我用緊大陸板,改到x99 可以用DDR3

Intel 又meltdown 又spectre 又話新bug要關閉HT

HT講左幾年 台仔講似係瀏覽器問題

今晚應該有得睇

預告：第三集會講100蚊hkd挑戰電腦食雞

片呢

剪緊

自製炸彈
已報驚

你仲有5分鐘

仲剪緊

我實等你

等到眼訓 早抖

你訓先啦訓醒有得睇

剪左依加，準備上傳

100
蚊神機testing, 估下有咩料

剪左成晚
辛苦了

唔知呢類機頂到幾耐

砌唔砌nas /htpc

你屋企好多易燃物品

要唔要叫定消防

如果我跟你咁瑟，我點知２百幾蚊既２手ｄｉｓｐｌａｙ卡肯定係ＷＯＲＫ？

玩呢啲神機test ，冇返咁上下電腦水平都好易出事，清塵清得差都可能會壞件

唔記得幫神機做總結

樓主有成7部機 伏左張二百幾咪買過另一張玩囉
你跟佢砌做乜先 6件都係二手/淘番到來唔WORK你都唔知邊件出事 又無零件試
呢D神機係for興趣研究 你想出機出番去跟正經list 講底budget 用處

見你都係想入礦卡坑 最平見過$199 474 入唔入得過就自己諗啦

咸魚果堆？199真係唔敢掂
我果間都叫有3個月保養

其實我對過時硬件冇興趣
只係對"分辨二手硬件有冇壞"有興趣

咁仲簡單買番來插落去 睇下起唔起到機

起碼唔係礦卡，人地敢保3年

壞左咪比第二張礦渣你
低成本

支持